# Task

Необхідно реалізувати Windows Forms додаток, що виконує дії відповідно до варіанта завдання. Для візуалізації поточного стану колекції рекомендується використовувати компонент DataGrid. Реалізувати можливість збереження і відновлення інформації, що зберігається в додатку, за допомогою засобів ADO.NET мови С #.

Варіант 2. Додаток зберігає інформацію про студентів і їх групах (реалізується зв'язок багато до одного, тобто один студент належить тільки одній групі, але в групі студентів може бути будь-яку кількість). Реалізувати можливість редагування інформації про список груп (додавання, видалення, перейменування) і студента (додавання, видалення, перейменування, зміна групи). Реалізувати можливість збереження, вилучення та зміни даних про студентів та групах в таблиці БД.

# Results

Перед запуском программы таблица students в БД Laba7_DB:

![1](screenshots/students_table.jpg)

Перед запуском программы таблица groups в БД Laba7_DB:

![1](screenshots/groups_table.jpg)

Приложение извлекло данные из БД:

![2](screenshots/main_window.png)

Переведём Дашу в четвертую группу:

![3](screenshots/changed_group.png)

При закрытии приложения данные сохраняются в БД:

![4](screenshots/changed_table.JPG)

# Executable files

Программу нужно запускать только с правами администратора.

Вы можете собрать проект из исходников или скачать готовую сборку [здесь](https://drive.google.com/file/d/1om_1aKfqM0Z-v3Jf0Hdraw4bxKaWF4_S/view?usp=sharing).



